中國科學院大學碩士生以「支那」等辱華， 終被開除學籍。

【#正言焦點】國科大碩士生「精日」更以「支那」等辱華 終被開除學籍

中國科學院大學碩士生季子越早前在Twitter言論中採用了大量涉嫌辱華字眼，引起全國網民嘩然。喜歡男扮女裝的季子越曾在Twitter中聲稱「南京是日本的南京」，美化日本在南京所犯下大屠殺的歷史，又曾屢次稱中國為「支那」，肆意辱華。

中國科學院大學昨日發通報稱，該校2019級碩士研究生季子越於2020年1月13日因私出境前往美國，由於疫情等原因滯留未歸，但按照學校要求參加了春季學期網絡課程學習。今年3月到6月期間，季子越在境外社交平台多次發表涉及南京大屠殺等錯誤言論。按照《中國科學院大學學生紀律處分實施辦法》，組織召開了處分論證會；會後，應季子越的申請，又舉行了聽證會。季子越本人通過視頻會議平台參加了論證會、聽證會，進行了陳述和申辯，並表示反省、道歉和悔過。最終，經校長辦公會審議批准，給予季子越開除學籍處分。

手足

國父都用喎……

印度支那半島

我們永遠記住她說的
支那賤畜

有良知嘅偽娘

去美國讀書啦

鍾意扮女人